Wymagania:
- ^7.2.5
- mysql lub sqlite3

1. instalacja i konfuguracja dockera:
 - https://docs.docker.com/engine/install/
 - https://laradock.io/
 
2. repozytorium do skolonowania:
 - https://ze4lot@bitbucket.org/ze4lot/dhosting.git
 
3. Zadanie 1 jest w repozytorium w pliku size.php

4. Zadanie 2 to projekt laravelowy w tym zepozytorium, więcej info w README.md




